有人影到龍和道大量老解 所以 係時候攞支風車旗出嚟 搵近平護身

林鄭話和平冇用撩交打 再加埋呢堆老解
所有手足係時候靈活應變愛國愛黨
🇨🇳🇭🇰 🐻

係時候召喚唱紅打黑團